衝燈同超整等幾耐先收到信？

如題

仲有平郵定掛號？

1星期左右。平郵

如果有行人投訴，三個月

點解有d又掛號，有d又平郵ge？